Macbook pro 甩coating

部macbook pro 個mon 甩左coating, Apple care 又過左，型號係2014 Mid
係網上面睇到呢條link：

想問下而家仲有無得免費換？

啱啱約左星期日去天才吧check，有無巴打知道仲係唔係免費？如果要收錢就唔換了

留名, 我部 2015mid 15' 都有開始甩

你換完話我知

去到咪知

係免費 過左保都係

香港都得？

半年前去佢話4年內都係免費 唔知會唔會延長 因為之前係3年內

唉我部13 年過L哂保唔L畀我免費換

想睇下有無人試過，因為如果比錢換要機價一半，咁就肯定唔換

thanks，知唔知有無限幾年內買？

我果部係2014 Early，我都唔記得自己幾多月買，咁唯有走一轉問下啦

慘

香港係有得換，但唔知道有無限幾多年內購買先有，線上客服都唔知，叫我預約天才吧check機

Mid 2014有apple care個陣換過
成個mon換

過保一樣有得換架喎 不過係有啲staff唔知內部有呢個recall program , 因為冇寫係網頁

我apple care過左期了

Thanks巴打，咁我星期日去天才吧問下

我想問下個2015 pro 13”mon有少少coating甩同撞花左
換唔換到新mon

有朋友試過換到

問過可以換,但話要整半個月先攞得返

Update 番:
已經去左Apple store 天才吧
去到同佢講甩coating
佢就直接話幫我換新mon
過左保養都無問題
問佢有無限幾年內買嘅機先有得換
佢話唔係好清楚 無聽過有限制
換完mon個mon有多3個月保養

佢話2到3日
但我4點放低
10點就收到email話拎得

應該無問題
約天才吧就換得

可以免費換一次